有聽過mc11駁canon ef鏡，有燒壞的情況嗎？

之前上sigma原廠
師父一見我用canon鏡
佢話叫我小心d，好易燒壞
佢話之前有幾個客都係咁
不知佢昆我，定係想我買多枝sigma art

我應買個metabones v 嗎

正常mc11就應該駁返sigma鏡

燒壞邊樣先